入嚟大嗌一聲香港獨立

我好想喺鬼佬將香港講成中國嘅時候
光明正大 理直氣壯 大大聲嗌

Hong Kong is not China
唔係Not yet! 係Not anymore!

我哋要同中國割蓆

香港不是中國的一部分 從來不應該是 永遠也不會是

推

Heung Gong Duk Lup

香港獨立

香港獨立香港獨立

Hong Kong is not China
香港獨立

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命
Hong Kong is not China

十點正 嗌一聲: 香港獨立

要block咪block囉 你班鍵盤戰士 正經事唔撚做
成班冷氣軍師 講就無敵 Twitter 唔開
睇下直播 ig story share下 連登旁述下就代表做咗嘢
前線=condom?
前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？